係香港做警察根本係人生勝利組

有時真係好撚後悔點解當年咁努力讀書入大學
睇番同期讀唔成書讀毅進之後考警察
個個有車有樓，雖然係住公屋但係已經大把女埋身
講下做警察10個優點先啦 其他就仲未諗到
1. 嫖妓show下委任証就唔洗俾錢
2. 遇到女示威者又可以盡情抽水
3. 俾人起底有成隊科投罪案組幫你覆啅
4. 見到古惑仔知你係警察即刻收哂皮
5. 有遊行示威搞到要OT 又可以打示威者宣洩下
6. 收工趕時間唔洗理交通規例亂咁揎都得
7. 俾人叫‘’黑警‘’唔高興，拉你番差館慢慢玩都得
8. 唔驚無朋友，學堂一班兄弟，PTU又一班兄弟，環頭又一班兄弟
9. 放假唔洗遊行，因為你唔需要批判對與錯，只會企係政府個邊
10. 普通打工仔遇到問題，唔解決唔洗放工，警察遇到問題好似立法會單野咁，可以走左去先。

所以點解社會咁多人仇警，係因為妒忌啊。

射下催淚彈 開下槍射下人 啲班後生仔係箭靶都咪話唔過癮 射中頭命中紅心收工開返枝酒慶祝 好返落bar掟飛鏢

最正係番工委任証 警員編號都唔洗 但係又可以行駛警權

大把女埋身呢點應該唔係
身邊啲女聽到對方係克警都
知道對方男朋友係克警都